其實我覺得侵侵比習種禁住打

首先佢退出世衛,雖然係幫美國慳左錢,但咁樣做亦等同削弱自己係國際上既地位,其實佢要退出都唔係唔得,但退出既同時亦要建立起新既組織,拉攏返想跟自己既國家,盟友,而唔係話退出就退出,咩都唔做。
世界而家既局面就係唔投靠美國就只有奶共,但美國逐步同世界其他國家既關係係越行越遠咁。

其實睇返兩國對決,暫時美國係冇傷到中共一條頭髮,相反中共靠病毒,拉攏盟友,一帶一路,孔子學院滲透,削弱左美國既國力,財力,形象,意識形態

而且有大量網軍,係台灣,香港,大量入侵社交媒體,佢地可能唔係宣傳中國強大,係國內先係宣傳中國強大,相反係國外就係宣傳中國有幾蠢,佢地就係想
你地以為習好似傻,但其實一D都唔傻,佢只係係度扮豬食老虎,
我地再以為習係蠢才既話,我地真係就中晒中共既計,咁樣只係會放鬆警惕。

註冊日期: 7/29/2019
P牌收下皮先ok?

一個係永續既獨裁皇帝 一個係有限期既民選總統 大家既包袱差咁遠 侵侵已經做得好好

其實我係參考佢,我講既係佢一部分重點,大家覺得有參考價值既話就聽下啦

講真
打鬼咩
世界只會分為兩種主義嘅對抗

歐洲一定痴美國
其他就一定痴中國
俄仔扮中立

國際機構以後將會瓦解

真係咁撚醒會係小學雞？